VA3972 sam shum 你老母搵你

唔好潛了

希哥繼續狙擊

點樣搵到車牌

2018 Sti?

yes

此貼必火

留名睇笠水

希哥好野

Sam係原罪

點揾到車牌嫁

巴打有料！

希哥

唔推唔撚係人 垃圾sam

Sam 仔今日好天呀
出到車未

rally king 要等好天先敢出車已經肉酸死

🤔掃把仔sam

諗住叫佢好天走多轉
今次無話邊個讓邊個幾公平

唔笠水已經要還神

真係佢既車，唔係問朋友借

人地一早係地核啦

勁

繼續上，全力上，無懼哪個對手招式多誇張

你係阿希呀？

咁撚堅咁都起到底

點起到車牌 真心想知

屌你老母 sam shum 今晚仲上唔上大山呀

有無懶人包

希哥識好多人

香港肯買全新 2018 STI 既人唔多，

你話 BBA, 雙氣袋就難搵

仲要on9到username用真名

唔用真名點曬命

做乜深潛 唔係之前仲大條道理話撚人上山好撚威嘅咩

唔會真名上咁搞笑下話

擺佢上車會啦

雖然好似玩得大左，不過我繼續食下花生，小二

留名

俾我係佢就賣車算啦

痴9線 點搵到，btw佢都係串啲姐，唔係大奸大惡，又唔好起人底

太遲了

求懶人包

咁都搵到

i miss u ar sam gor

元朗出沒